Dans cet exercice, les longueurs sont données en centimètres. Les constructions se feront sur une feuille blanche. \textit{On laissera tous les traits de constructions}.
\begin{enumerate}
  \item Construire le triangle $RST$ tel que $RS=3$, $ST=4$ et $RT=6$.
  \item Construire le triangle $UVW$ tel que $UV=7$, $VW=9$ et $UW=8$.
  \item Construire un triangle $ABC$ isocèle en $A$ tel que $AB=4$ et $BC=5$.
  \item Construire un triangle $EFG$ équilatéral  tel que $EF=6$.
\end{enumerate}